［認真討論］紅星仲算唔算強隊？

見到唔少球迷 當自己隊波贏到利記 已經好滿足咁

感覺做紅星迷都幾易滿足

搶口到

今晚撚你

垃圾痢狗

樓主我屌你老母

又夠鐘放風？

我當你兄弟你出賣我

咪成個怨婦痢咁啦

認真討論牙唔好單單打打

和解吧

唉你累死咗禾堡

一唔一齊轉捧紅星？ 人地主場輕鬆2-0

愛狗仲傻更更1-1 好渣

準備轉捧ac米蘭了

雲加

電叻歐霸復仇

有心殺賊 無力回天

廢就廢啦垃圾

尊重啦你勁唔代表人廢

我一傷左禾堡就回落，明眼人一睇就知咩事

但佢廢

唔好咁痴線啦 上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

唉你俾我講埋啦又搶我對白

轉返個ac先